荃灣係咪比菲律賓統治左？

啲賓賓多到

香港有成40萬菲傭呀

金鐘中環仲誇張啦

去轉維園睇下先啦ching

賓寶點都好過印印先啦屌

限聚令？
訓咗無睇 出咗速龍未？

10 幾個聚埋一齊都無人拉 荃灣淪陷

依家唔係成個天橋 係成個路德圍都係

香港待用軍隊

正，賓印放題

所以紅日都唔出旺區，太恐怖

不過，舊年逢星期六日都多區開花嗰陣，唔知佢地去邊度聚？

似走水貨返賓國 幾十箱野

估唔到有咁多

同你個靈魂俾支那入侵左一樣

夾 bla bla bla bla 夾夾 bla bla bla bla 夾夾 bla bla bla bla 夾夾 bla bla bla bla 夾夾 bla bla bla bla 夾夾 bla bla bla 夾 bla bla bla bla 夾夾 bla bla bla bla 夾夾 bla bla bla bla 夾 bla 夾夾 bla bla 夾 bla bla bla bla 夾夾 bla bla 夾 bla bla bla bla 夾夾 bla bla bla bla 夾夾 bla bla bla bla

差佬唔識講英文

力生廣場

想Flirt佢地做性奴

巴啦登 巴啦登 乜乜絲瓜

連南豐巴士總站都霸左一半

好大波

藍田都好多
成個平台坐滿哂賓妹

...

不如警察趕曬佢地去沙咀道球場啦，反正嗰邊都無人住，咁咪唔會阻街影響市容同附近環境樓價囉，之前行街見到中環有警察星期六日都係叫佢地去金鍾個政府總部公園野餐，成件事合理同好睇好多。

藍田大大個平田街公園同配水庫遊樂場佢地唔去?買左藍田樓嘅警察竟然容許賓妹霸住啲平台影響環境同樓價咁大方?冬天就趕佢哋去公園放假野餐啦，最多印埋地圖教埋佢哋點去。

入過重慶大廈見過黑人真係會flirt 賓賓印印

但最驚佢地中左武漢肺炎 變左賓賓群組

班賓唔計樣同唔出聲嘅話真係好正
個個都波大大咁
仲要啲衫唔少布都唔揀

旺角天橋都多

佢地係米走緊水貨返家鄉？學晒啲蝗

多撚左咁多

上年睇資料先廿四萬

扑過就知正

票倉

嘩 重口味到

其實人哋都有靚女

我知 但有幾多靚既係黎做賓賓 而又坐係天橋

有心搵就搵到
好純情

好似農場啲雞咁

如果個樣係mix mix地嗰啲

有呀
我勁羨慕個肥仔

有無圖

有機會影

佢帶個肥仔出街個肥仔淨係掛住玩手機
等佢大個咗佢就明自己細個錯過咗啲咩野

冇圖都可以傾到第二頁

仲有福建人

白賓正呀, 不過好少坐係度, 佢地多數去左港島區, 一年參加幾次香港本地選美活動

好鐘意著熱褲

聽講黑人 有洞就ok